牛佬：因為銷量唔得，唯有完結古惑仔 以長壽故事嚟計，《古惑仔》算唔爛架勒！

「牛佬的話」

大家好，我哋又見面勒──

■上期牛佬喺度宣佈：《古惑仔》即將完結，收到嘅反應係──希望唔好完，又或者「唔好爛尾」！嗯……呢兩個訊息，牛佬知道架勒！

■好，先講講點解要完《古惑仔》。原因相當簡單──因為銷路唔得，所以唔做囉！如果銷路撐得住，我哋都會做落去！嗱……大家好清楚咯噃！要明白一樣嘢，我哋寫稿都係搵錢架啫！冇錢搵兼且蝕，係冇可能繼續落去嘅！

■至於部分讀者希望《古惑仔》唔好爛尾，嗯……我會盡力而為，盡量做到較為企理！其實大家可以諗吓，以長壽故事嚟計，《古惑仔》算唔爛架勒！最起碼，真係唔算太過「走樣」！當然，可以做得更好！

■好勒！稍稍講過頭先兩樣──依家再講吓去到「大結局」，需時幾耐。上期講過，快則三四個月，慢則六七個月！實則。呢個係相當大概！總之，我會盡快完咗立花正仁喺「暗黑の門」呢一PART戲，之後就正式進入最後大結局──「生死決」！我會以較快節奏嚟寫……直至收尾！OK？

寫到呢度，要預祝大家聖誕快樂，我哋──

星期四見啦！

■好，《古惑仔》紅白靚酒系列會喺聖誕節左右推出，我哋已經定咗價錢架勒！一SET六枝，售價1440！歡迎《古惑仔》讀者訂購！點訂購法，下期清清楚楚話畀大家知，有興趣嘅朋友，留意咯噃！

封面黃，內容藍？

大把傻仔去買

好在嗰時有睇回覆，唔係我都上當

警黑一家

古或仔梗係撐警

成班人睇本垃圾

抵撚死啦

橫惦而家都爛尾亂鳩咁黎唔知寫咩，不如真係好似賭聖傳奇咁玩，可能銷量爆升

係嗰個時代先至可以玩咁盡。

街霸直頭玩到豪鬼搵阿KEN出火

許景琛同李中興呢兩條真係仆街嚟

其實一套野畫幾千集點樣唔爛尾

摺左都唔可惜
你想搵後生錢入面咁樣寫抹黑後生
自己倒米怪得邊個

Dllm熱狗